新城市廣場設快速檢測點

有人拍攝到一張告示，指沙田新城市廣場1期2樓前渣打銀行位置將設快速測試和領取檢測證的辦事處。而對出大會堂空地流動採樣站改為接受所有市民服務。

好嬲好嬲

入商場要交DNA
邊撚個諗架